老老實實 而家仲有local cpa firm 8-9k請人咩？

岩岩聽fd 講…佢12k
出面8-9k